機場個特務頭髮都冇甩條就俾人煲到全世界都知仲要我哋俾人話暴力，今日一連幾單俾人斬一定唔可以不了了之

大家唔該唔好自己同溫層淨係响連登度傳
一有文宣資料唔該大家要第一時間用fb, whatsapp, wechat响你啲親朋戚朋group廣傳！
唔好覺得好老土，最緊要work，對家就係靠呢招去誤導你身邊嘅人咋